【大腦風暴】搞個全球Winnie the Ping/Poop面具派對有無得諗？

和理非不如夾錢搵台灣或者越南廠（大陸廠肯定做唔到）生產維尼裝同習近平面具，號召全球支持滅共嘅人民搞一次維尼習近平嘉年華？

有得諗

習近平面具

仲學習緊用連登，P仔自推

本土製作lor

Pooh Pooh mask only no Xi

reddit已經有外國人建議喺blizzcon搞一場示威，戴mei同winnie the pool面具

不謀而合

正！絕對支持！